［扮工好悶］返緊工又冇野做既不如入黎吹下水（181）

無啦啦做乜流鼻血

打飛機過度

岩岩先講完冇時間打

你地咁親密搞到我都唔好意思入場做電燈膽

同老姆好親密

訓交...再見

估唔到半夜開新post

早晨

早

見到d鳥類食緊路邊既嘔吐物

濕左嘅麵包姐...無野嘅

早
情郎流完鼻血未

今日last day
散水餅好貴

咁可能係太耐冇釋放自己，谷到流鼻血

真係冇打過，太乾所以流，試過瞓瞓下流，成個枕頭都係血

太過乾燥就會咁

早
流完啦，尋晚好似開水龍頭咁，勁耐先止到

no la

即刻想嘔

咁唔買

我都冇買過

因為得幾個知我走所以唔買

可能大壓力爆算管變左爆鼻血

買左了
好來好去

成臉都是鼻血 我都成日係咁 有陣太攰會唔理 唔想起身去廁所 無咁攰就去廁所企係到合埋眼由佢滴落馬桶

見過有啲人貪得無厭，有人走買壽司佢地博老命咁叫，最尾淨左勁多，真係戥佢慘

last day都比人屈到咁，仲要靚女同事黎，班肥婆起勢叫

美心閪餅 4.2 全部買橙色頂個隻就ok

我feel到有啲野流緊就會醒，之後拿拿聲去止血，廢事周圍都係我啲血

有時好攰瞓左真係好難㩒住個鼻等佢唔流

個靚女同事都係想大家食好啲，點知有人博老命

又唔係同班同事有親 要不是以前啲阿嬸乜都幫我做買美心閪餅我都嫌多

岩呀ching

我下個月走都唔會買

讖緊買唔買好
Crostini

買左美心，唔見有$4.2？
全部$8/$12

嘩，呢間好貴
之前係高層走先送呢間

8蚊d tart幾好

難忍rich gay

有錢佬

4蚊蛋撻咪算

咁咪去其他睇下

不過你已經買左

仲未出門口，約左10點等睇黎遲硬

真心寧願食熱辣辣既蛋撻多過食西餅

散水餅食蛋撻真係好高汁

貼地又人人中意食又唔洗揀嚟揀去

BTW早晨

yes ar

硬係形住有班港嬸會嫌cheap

日日都去新界

咁既日子仲要過多42日，呀！！！！！

西餅有啲比人揀左佢就唔食

嘉頓雜餅咪得

分晒全棟樓都仲有呀

邊個話買一桶桶個隻 正方形個隻咋

討厭的人就分d椰絲餅俾佢

開杯全滾水對住個鼻喇

親信 - 左上朱古力餅/威化
有兩句 - 中間右上自己揀
上司/討厭的人 - 最底果行放題

成盒同我丟咗佢~

通常唔係老細簡先咩

行到邊就俾邊個架啦

頭先落樓接野 上返去搭扶手電梯見無人唱左兩句「演員」薛之謙果首 點知見到個上司係後面 即刻急急腳走上去搭lift 勁on9

咁女上司有冇拍手

屌...我以為無人 後面無啦啦彈條友 返份工返到愈黎愈頹

好彩我仲後生 如果唔係比人當痴線佬

齋啡正

痴線同年齡有咩關係

有公痴線等級

自我安慰

仆街啦⋯⋯今日D野咁尻快做完
點搞

提早放農曆年假

【流感肆虐】消息指幼園小學明起停課防爆發 () ()— 香港蘋果日報 (@appledaily_hk) February 7, 2018 ()

via appledaily_hk

有冇人見過靜電電到有火光

左上最好食

有, 細個玩過啲靜電槍見到有藍色一條柱

又出左糧喇!

點解我唔係讀幼稚園

我放緊假啦

電到出火

今日咁靜局

2 蚊扭蛋, 入面有個打火器果啲槍仔

唔使做咩

醜八怪eeee啊e唉~~~~~~

對唔住

可唔可以返工都提早收爐

完全冇野做，等緊5點

你識d野

提早一個星期收得唔得

已經冇人搵工了

我沒活兒可幹了

老姆你嘅靜電到底有幾勁

me比卡超

就決定係你啦, 比卡超

人地話身體差先會多靜電

精靈球

好明顯係俾我電中既人身體巨差

林親怡中醫師表示，靜電體質常見於「陰虛」、「氣鬱」和「血虛」等3種體質

1.【陰虛體質】：

說明：主要因手腳乾燥而引發靜電觸電反應，但這種體質的人，平日四肢不會冰冷，甚至腳心手心有發熱的情況。

2.【氣鬱體質】：

說明：氣鬱體質的人較不怕冷，常常身體軀幹部位不覺得冷，只是因末稍血液循環不佳，四肢有容易冰冷和乾燥的情況。而手腳乾燥，正是容易引發靜電反應的主要原因之一。

3.【血虛體質】：

說明：與氣鬱體質一樣，都是因為末稍血液循環不佳，造成手腳皮膚偏乾，但不同的是，血虛體質者平日卻很怕冷，且常伴隨臉色蒼白、口乾舌燥等症狀。

靜電撚自己反省下

其實就係唔記得搽hand cream body lotion姐

sorli囉

為何會有靜電產生呢？當電氣沒有在自然界正常循環時，隨著更換衣服時的摩擦，身體的負電荷被帶走，只留下了正電荷，接著再碰到又碰到了鍋子或門把等金屬物品時負電荷，就會觸發了放電反應。

好忙，好火

又將我調黎調去，仲要同啲癲既一組，好想即刻唔撈呀

一陣出埋第二份糧

糖都唔落

一齊癲啦

用木梳防靜電

飲咖啡好易訓唔著

飲咩都訓到
豬咁

點解呢排咁煩架，我都比佢地搞到好煩

倒數4x日好似4年咁

請一日假見兩份工是否不智

食個飯調節下先

正常，我見工試過撞到同事都係請假黎見

今日食咩

咁老尷

我既意思係見得兩份會唔會好蝕

#metoo

飲完都照瞓

姐係你想請一日見一份

見到就在心中啦，咩都唔好講

忌廉海鮮意粉

唉，每日諗好多野，好辛苦

唔係呀
我諗會唔會請一日假見3份 換3個機會好似抵D

首先你要有第3份搵你見

通常都趕頭趕命

我就算一份都會去，唔好諗多就大機會會抵啲

屌你又好似岩

因為1日假先見得兩份 中間差距時間又有D大
我先諗會唔會3份好D

屌，點解要派個坐寫字樓既on9 boy同我一齊，係咁r我請食飯，請你老母食屎就有份。同我講腦細乜乜乜，但係只係啲雞毛蒜皮既野，做男人做到咁小器，唔怪得咁多年仲係呢個位啦

岩先仲問我人工幾多
我：我呢啲廢j唔多過你幾多
佢：返工又要受氣
我：人工包埋架啦，第一日返工咩
佢：咁我屌你得唔得
我：係咪你出糧比我呀屌你老母

佢收左皮自後又r緊我餐飯，做人唔好咁乞衣啦屌，飯錢有得claim，請你把撚咩，請都請女啦，照下鏡先啦

預唔時間你仲大鑊

有就見啦，機會錯過左就冇，就算幾小都要捉住

返工啲野已經煩，on9同事跟住更煩，就黎想一巴車勁佢

好啦咁

肯定你夠吸引

佢好煩呀，就快打死佢架啦

我仲有5單要跑呀，我邊夠時間做，快要1個鐘，慢既唔止，9成要ot呀fuck!!!!!!!!!!!!!!

笑撚左.

出糧比我咪比你鬧囉，佢真係跳制
on9當有趣得罪成間公司都唔知，秘書腦細咬住佢唔放都可以咁on9

「人工包屌」

真係打工新丁最佳座右銘

屌下女同事就得

不嬲架啦，一半係比人屌，一半係做野，佢講埋啲咁低能既野係咪真係30歲架，咁大個人就唔好咁幼稚啦，對住佢真係好辛苦呀

仲要見佢成日我就黎爆炸啦，好煩呀

佢屌其他人我唔理啦，我同佢做野性質完全唔同都夠膽搞我，佢做野已經錯漏百出，可以連員工證個名同姓都打錯，仲要唔係一張，係好多張，我唔屌你都執到啦，因為我嗰張都錯埋呀

D廢中廢老差唔多啦

30歲都咁戇尻....唔尻理佢

佢而家r我部iPhone呀好煩呀，咪鬼搞我啦

叫我換愛瘋X然後二手價比呢部佢，你瞓醒未呀師傅，我換唔換賣唔賣關你咩事呀，我掉落街拎黎墊檯腳都唔益你啦，好憎你呢啲拎人著數既人呀

佢係咁煩我呀救命，我本身見到今日咁多野已經冇出聲都少少燥，仲要係咁煩

咁撚樣都得,佢都係奇人

其實情郎係唔係人格分裂
分裂左30歲戇尻男出來
點會有人咁戇尻嫁

如果我幻想出黎都還好，但現實真係有呢啲on9

今日要ot

但真理嚟

情郎身邊最親近嘅難忍都咁講.....

唔好咁gay啦，同佢冇野

屌多啲就慣

我有個同事已經進化到點屌都冇問題

係...純粹有緣...

真越談越gay

咁.....唔講啦....無事發生 大家散開

老姆你識d野, 咁都識

呢到有冇人做SHIPPING/ADMIN

到底過年要唱新銀紙呢個習俗係點黎

走啦

好無聊

我唔會要新，係錢咪得，唔通人地收左唔用咩

同新年買新衫一樣

呢個都好啲，自己用到

唱完派利又唔係自己用

中銀啲女係靚過南洋

圖呢.....

經過見到姐，行緊去搭車

每日都係多單步兵，ot長伴我左右

好....開始等放工

流感咁勁會唔會出咩事

停課不停工，我們不是人

要ot

連小學雞都有得提早收爐

我認自己係小學雞

年三十都要返

最尾嗰單個地方咁西...

返屋企搭車要行30分鐘先到個站，計埋車程都90分鐘

where ar

第一城，唔搭火車

返屋企架巴士鬼咁遠

仲要轉車返屋企

我去到佢話要等收工先做到，姐係5點後，我已經開始燥，阻我收工

焗坐食野等

做咩尻嫁

好嬲

焗我ot勁狗，就過年多野做咁你約左就約左架啦，我嗰啲唔係時間呀

入晒全公司d data又叫我對多次
對唔對好

唔叫都最好對下

等收工咪對下

對到收工.

冇得收工，今日最壞打算8點

EXACTLY
慢好過錯

仲未得

焗人ot阻人收工正仆街

眼都花

又要用腦諗野

覺唔覺鍾嘉欣D歌好正

彩雲國物語

6點了，人地已經收工

我就繼續做，希望7點前搞完

收工

冇得收

如像海跟天靠近相依 經得起時地逆轉

chok到平時第二條team既新仔日日5點走，做既野一樣我就要ot，公平咩

年資耐少少就比多啲野我做

老世 : 睇得起你先比你做多D野咋 比機會你上位呀咁都唔識!

都唔撈啦

終於收工，仲要走左班車，搭完仲要再轉車，就黎痴線

我都走lu～

老姆咁遲走？

收6半 ot左5分鐘

平時都6半咩

我ot半個鐘已經想死，有時8點真係跳

一落車即刻走左班車，黑仔到

否極泰來啊

黑左好多年啦喎

真係想搵日睇個相

今晚要九點先收得工

個人方面運氣真係差啲，不過家庭嗰啲好好

當打個和，super

做咩咁遲

食飯沖埋涼已經咁既時間

一坐低收到wtsapp聽日去6個地方，係咪痴線架

正

我真係就快爆架啦，就黎大大聲屌佢啦

仲要新年後去大埔/上水/粉嶺/屯門/天水圍/沙頭角，係咪食左屎黎

難忍一陣玩芒亨？我要刷角

幾順路啊

係每日不同

同埋呢啲地方個幾鐘車程，要OT既話我真係唔知幾點先返屋企食飯

我細佬打緊泥水龍(好似係

together?

同你玩

咁就唔好講啦，又唔一齊玩

我純粹參與討論

係party傾計

咁夜都有人

入黎傾計啦

趕起貨呀 而家先走得 仲要比人話我做野慢

辛苦晒

打完泥魚龍夠鐘瞓

btw點先種到光蟲

早晨
星期四啦⋯⋯

諗住買個老麥食下
開得一條隊長排龍

早
今日去6個地方

爽啦你..
請我食飯啦⋯⋯

冇心情玩

聽日放4點 爽死逼了

很久不見

收咁早

星期四了, 今個星期六要返工

每個星期六都返

今個星期唔洗

第一個地方行山咁先上到去

fuck you 咁早收工

老姆屌得好

咁可憐呀杯仔

好過分 要屌多幾下

繼續

已經遲左 我朝早7點打卡收5點 都未計我唔知醒訓到6點幾先收工

fuck you仲講

咁多位早晨

大家覺得interview遲到幾多分鐘內係可容忍？

10點了 阿蛆仍未見人
佢唔出現我係唔會做野

你就好啦，我行左30分鐘終於上到山，依家準備做野

提子

15

條友黎唔黎我都係要係公司做野

好健康

5分鐘.....
遲到已經唔好啦⋯⋯見工都遲
請左你返工咪仲遲

咁調返轉頭勁早到又點睇

做壞規矩, 請左你返工仲得了

曲到圓

收到風原來下星期已經入屯門/上水/沙頭角呢啲區

放牛

有牛架

禁區紙都出埋，叫我星期六返去拎
仲有粉嶺元朗呢啲，新界既盡頭

我而家外出工作地點係全新界，東同西都食晒

有單係良景邨唔知有咩好做，仲有咩蝴蝶邨

淨係見過西貢有

每日返工放工都冇雷公咁遠，未計ot

上個月去左蝴蝶灣燒野食

係咪你地屋企黎架

如果bbq我冇所謂，最慘係做野

之前一星期入兩次赤柱，有得睇冇得玩

粉嶺好山好水好風景

仲好遠添
返屋企接近兩個鐘

屌⋯⋯咁計嫁你

唔係點計
做野唔是睇風景

一陣去做占先.

享受生活

【星島日報報道】四川成都一名女子爬上8樓外的橫樑上，雙腳懸空危坐，群眾急忙報警，豈料就在救護人員到場救援的一刻，對面大樓一名看熱鬧的男子不慎從高處墜下慘死，讓原本企圖輕生的女子急忙爬回大樓裡。

cls

退休生活

excel 真係好撚難

又有生意了.

me唔識

我岩岩vlookup成個stafflist成功
要去車公廟還神

點解男人多數都驚青蛙壁虎蜥蝪果d

我都仲係怕壁虎. 明明上次去暹粒見到好多都慣慣地...

青蛙好核突

壁虎，食晒啲蚊

cls，食個飯加野飲要$16

唔鬼飲

蜥蜴 蚯蚓 老鼠 蛇

飲水最好.

淨係唔驚壁虎

呢啲都還好，甲由真係

好彩出門口買左水

甲由都驚

老鼠同鹽蛇不知幾可愛

是咪飲特飲啊

鹽蛇唔錯...

呢個post啲絲打特別勁 甲由都唔驚

凍檸水走甜

聽到加16即刻取消

唔比呀

家居好幫手

有時凌晨去廁所見到佢地散步

呢句真 甲由咁恐怖

甲由唔怕 但係唔想打爆佢之後汁屍

你隻貓會幫你搞掂嫁啦

老老實實, 換機揀7定8好
見佢地差唔多錢

係好核突，由頭到尾，打死佢都染污我地下

佢隻貓尋日打柒佢

係party聽到佢地大戰

我就用緊7，上年買

坐係mon 前面仲唔打柒佢

夠膽打你既主子，你都幾夠薑下

情郎咁講似係你俾貓打柒

有新買新
但買8你預左要用ICLOUD

我fd買左8，撚過幾手都差唔多

尋日佢叫要大叫話師傅好撚痛，真係唔知邊個比邊個恰

叫我打甲由（？）我連你都當甲由打

隻貓一定會出掌教訓難忍

不要再說了...一陣又俾人話HEHE

尋日好似已經當左

清者自清

又差唔多夠鐘去下個地方

是咁的 我部6已經第4年了, 冇穿冇爛
個鏡頭入左粒塵

應該拎去整定趁機換大7/大8

大8

成班友仔。做gym 照鏡多過做

大8 64 $6888
希望份花紅夠

iPhone X

個樣唔岩feel

唔好睇...怪怪地

少左個人, WORKLOAD多左, 人工又唔加, 好想辭鳥

加入我啦

照鏡相呢

大隻

公司好多人用，好樣衰
大8雙鏡啦，我嗰陣只係5s就收皮急用先唔等8出

好戇鳩，做二下啞鈴，照三十秒鏡。

6 轉 8

照鏡喺必須的
但喺要邊做邊照囉

睇基本spec 7同8好似沒乜分別
係個玻璃機身

d做占佬都好撚自戀

自己j自己

你鍾意啦，邊個靚咪揀，規格又差唔多
我就7仔亮黑

今日食炸雞脾

我都想食

入錯女廁
佢男女廁個公仔勁相似

我操完上身。跑多2km 都收皮

上年5月操過到而家

佢男女一樣藍色，公仔又差唔多，真係世界級fake

好彩我同事叫住我話女廁黎架喎

無線充一定會大流行

我覺得gay cook下部機都會m字額

Leg Press 210lbs.
做到仆街

我係去公園做，冇專業器材
自從嗰到比蝻入侵就冇再去

有冇人帶蘋果睇

話說前幾日上咗堂yoga 發現原來好難同好攰

但好多女女喎⋯⋯miss又正

我有隻封左塵

拉筋應該最痛苦

btw我想做運動都冇時間又冇場，比啲蝻拎晒黎打板球

好撚難架要hold住個人體工學姿勢幾秒

想試下玩，不過冇時間
同埋想搵人羽毛球猜波，可惜冇對手

邊緣人no fd子

無叉果個野要成3舊水@apple store

要見工了

搵難忍落樓下打啦

上淘寶買左個舊幾水HOCO.
不知幾好用

快來與我決一死戰

撞親個頭

點解個客洗手個位上面個櫃咁鬼低，好撚痛

不過我真係多得個on9同事唔少，岩先做野登記要埋身份證，佢一睇個姓唔同真係好on9

d agent成日講到個candidate勁搶手逼人快d做決定

尋日睇到個post講男人過左23,4歲就會鍾意返妹妹

未過

a0有鬼得揀

食個下午茶先，今日進展比想像中好

炸雞脾加沙律

痴線, 男人幾多歲都鍾意18歲先啱

杯仔好呢味

識過細過我既女仔同佢相處勁辛苦

咁大過你既呢

隻雞脾可以去皮

咁有無講到左3X 就唔鐘意妹妹 ?
(為左屌閪唔計)

咁鍾意咩 嬸嬸 男人

嬸嬸 (認真)

未試過

拖都未拍過，都唔知幾耐冇拖過人地隻手，除左我最心愛既母親

精髓黎

交俾me 去皮一神

熟女

已經得返骨

享受緊凍檸水走甜

凍檸水走甜=幾塊檸檬+水喉水

巴打識食

但都頭盔定先, 鐘情嬸嬸不代表花師奶都受

檸茶咪又係咁，我叫親檸水/茶都走甜

唔係好鍾意飲咁甜，除左間唔中飲可樂

我都飲開走甜

我鍾意姐姐

同過細過我既女仔相處太痴線，可以無啦啦一輪嘴炸我wtsapp，係咁屌我，但係我咩都未做過，仲要我同佢朋友關係，不是情侶，如果一齊應該仲辛苦

我生活模式唔健康，唯一飲野係鍾意走甜

+1

妹妹仔得閒得滯 (同佢同齡男仔都差不多), 好正常

時間多就自然多撚頭

但俾人屌既內容係乜 做乜唔應我機

抽插個梨

之前cap過圖，我返屋企搵下，依家爆數據睇唔到圖，我up左上去

總之九唔搭八咁無啦啦屌我一餐，我連講野既機會都冇

I know that feel bro.

最近返工返到越黎越唔想做, 但又冇錢, 唉

問題係我唔係佢男朋友都可以咁樣搞我，如果一齊應該每日世界大戰抹日宇宙了，can you feel

我都唔想做，準備遞信

exac7ly
between 向前望

姐姐好野黎

駁唔到

咁即係有可能你果時就快脫A

不一定, 啲閪女人見邊個做到樹窿就痴邊個

yes，同埋我唔鍾意佢，佢好花心，一腳搭兩船

佢一個叫老公一個叫男朋友

之後佢老公出軌佢係咁屌，但係佢其實都比緊帽人戴，五十步笑百步

佢送都唔要，性格人品都差

反而讀書嗰陣真係錯過左，結果人地而家已經拍左兩年拖

最憎搵人做水泡樹窿，之後有個靚仔即刻踢走人

從來冇鍾意過佢，佢傾傾下話好似鍾意我，但係大佬你又老公又男朋友，咁我係咩

同埋最憎人唔專一

今日有驚無險咁跑晒所有單，真係底力爆發

而家可以收工了，但係都幾遠，不過對於差唔多日日ot黎講，算好了

識埋d咩人
你可以叫做契哥（弟）

真係當佢妹咁炸

當初佢扮野接近我

好彩我精明冇中伏，絕對唔會用碌莖諗野

終於有時間剪個頭毛

整唔整顏色好

而家咩顏色啊

啡啡地，但平時就咁睇係黑

整個灰頭仔先啦

本post好似好多長髮染髮既弟兄姊妹

之前整過淺藍色

短髮j

要漂會唔會好傷，同埋出去做野人地可能覺得我唔尊重

呀姐，㩒錢就快啲啦，趕住剪頭毛呀

會啊, 短毛怕乜
btw雙收未啊

入卡 > check balance > 轉帳 > 拎電話 > 對一次 > 打acc # > 對多次 > 入數 > 對多次 > 其他服務 > check balance > 抆卡 > 入第二張卡提款 > loop 多次

會唔會好快甩色架，染左拜年可以做最outstanding嗰個

雙收咩黎

最好笑係得一部機，排左10個人，我仲未望到部機

我做緊野果陣漂
隻色hold左一個禮拜就變左灰金色

過年前d飛髮舖會加價

多數揀少女人條line

尾芽

咁唔襟玩

未知，一陣答你

得一部機，揀屎忽

一定有啦

淺色+漂係易甩
一係就keep住補染/鎖色洗頭水
但洗頭水冇咩用

㩒完，30秒搞掂

咁都係睇下有咩色玩，可能唔染keep住啡

已確定要加30蚊，算平

做色郎

剪左個髮。掂。加左廿雞

青頭仔點睇

邊個染

染髮會否引致地中海？

咁我寧願灰頭

難忍幽默感欠佳

加30蚊咁少
我剪染加埋都要3舊幾

輕鬆剪

我平時剪$79

今次去個fd子做嗰間剪，友情價
佢係台灣讀美髮系我諗唔會出事既

你唔係有6個地方要去咩⋯⋯

次次去FD到剪都唔同

去完啦
今日比多個人我分兩隊，唔係點食下午茶

今次個fd返香港咪搵下佢

剪你個

呢個打扮好熟口面

MK 仔

我覺得會
申 白晒都唔敢染

男就貴, 女就差不多

發現你係女都話似你，其他人打扮又話似曾相識

呢個look出街10個有11個差唔多啦

我唔染差過染，我本身係啡啡地，染過次酒紅跟住變返黑色之後啲天然啡冇晒

齋剪消費低咪覺加得多，女既成日300起跳加30冇乜野咁

面盲係咁

剪完頭要post相
記得 規矩

對鞋就快爛，成日跣親

但又搵唔到呢隻款，有既係女裝

咁你PO先啦，仲有肥妹個頭

呢種色點睇

難KEEP到HI

漂兩次都ok既

剪完，個頭好靚

如果遮住塊面既話

圖呢

遮住塊面都想睇？

睇

又有生意。離大富翁不遠矣

張圖佢嚟架 ? 可以一戰

梗係不是啦

佢打字幾鬼快，完全冇時間覆佢

你係咪GAY架，男人都睇

Mute

早就扑左佢，上年既事黎

都已經dse仲咁唔成熟

扑=block
大家唔好誤會

有人貼我咪貼

20幾30歲都可以唔成熟啦
點會嫌dse雞幼稚

係封鎖佢

我覺得囉，佢係講啲野好幼稚
同埋太情緒化，又濫，不了

佢講野好低b架

真係架
仲要小器港女情緒化濫交，呢啲極品我頂唔順

今晚叫雞

入party呀

點解你唔係秒回我架啊啊啊啊好撚嬲呀~~~
我要搵第二個傾啦啦啦啦啦啦

咁

有時無啦啦會情緒病咁屌人，係好奇突咁，總之佢想屌就屌

太多野不能盡錄

我果區時不時有呢d大字報

吳連炮呢個名又幾霸氣

之前我嗰邊係老人院

一返到屋企, 又有生意. 可唔可以抖抖.?

睡覺

咁早?

返工

返工都唔會11:30訓啦.

兩貓47分鐘
死磨難磨終於

咪臭係

差小小就50

TGIF

今個星期好似過得好快咁

啲錢洗得仲快

知你勁

譚仔高手

每日都好慢喎
聽日都要返

早
今日先去西貢再去大埔

收數佬

又屈我

琴日帶人升HR

尋日爭你就4人成團啦
今晚玩唔玩呀，我想刷屍套試下玩弓裝，唔知消耗勁唔勁

我要屍套輕弩

又轉，唔係話太刀好玩咩

今晚睇睇

又大跌市

打返來擺

西貢大會堂

別人恐懼時你要貪婪

樓市唔跌。冇計

真係得閒

老人與海

同船家買隻墨魚先啦

咁早未有，有啲準備緊

見有人坐船去橋咀，諗起以前都去過嗰到bbq

半月灣
btw我記憶中原隻墨魚係好貴

而家應該仲貴
btw同事仲未到

釣下魚先啦

登記又要對埋身份證，佢而家質問緊我，真係比個垃圾同事玩死，名都錯

我都想

我釣極都粉紅魚

個保安就快要扣留我

入禁區呀

點解會咁嫁

唔係，但係啲地方懶係保安嚴密，要對晒所有野先比人上去，一對見到我個姓唔岩咪問，我咪話公司個垃圾印錯

佢又要打去確認又剩，結果整左勁耐，真係多得佢唔少，快啲聽日，我返公司拎張新既證，係秘書專登整，實冇錯

禁區證都打得錯名? 渣架.

唔係禁區呀
係員工證，出去做野登記都要用佢
我追左兩個月佢都唔整比我，我上星期咪同秘書講屌下佢，早兩日秘書話搞掂但我冇時間返公司拎，如果條垃圾一早check真啲就唔洗咁啦

仲話請食飯，食屎就有佢份，佢老母

佢禁區紙試下錯囉，我即刻返屋企
下星期就去沙頭角

沙頭角好丫 山明水秀
係多中港大貨櫃轟轟轟

下星期先算啦，可能唔係我去，唔係得我有紙
不過唔去就變去屯門

咪又係鬼地方

係架，一舊屎同兩舊屎
已經放棄人生

好慘

繼續淘個靚寶

今年第一年坐office 好期待下星期情人節收花戰況

忙完了

又星期五啦

下晝要搞orientation

BTW早晨

Show Blocked User ALREADY

舊年0:0 悶波

你冇花收?

冇

舊年隔離位曬到我瘋狂打乞痴
屌佢老母
今年佢走左啦

今年有啦.

想點姐

多到堆出門口tim呀

lm 睇入球大

...

又鞭

是咪叫我地送比你閃下

死亡之花

條友真係好撚煩膠
希望佢係假膠

上年做第二份工嗰陣同同事夾錢送比阿蛆
因為上半場已經5球，佢黑左成朝面

今年我外出工作jj唔洗理office戰況

夾錢送比老姆，係呀姐面前入球

不解釋

訂唔訂得切

我出去做野順便扮送花仔擺係門口咪得

上年打左成日乞痴呀屌佢老母
問佢可唔可以放住係pantry先佢話唔得

嗰日大家明爭暗鬥，直頭出晒面
好彩我對花粉冇敏感，唔係應該打乞痴打到流鼻血

咁多po

再睇返自己原來都唔少
以前撞邪去左感情台吹水

佢贏晒啦
今年冇佢應該全日0:0

緊係唔得, 無得曬

都好喎

去緊大埔，去到都夠鐘食飯

記得幫呀蛆入返球

呢啲要昭告天下

去到係佢呀蛆面前送，激死佢

咁我唔會失去花紅

又係時候去做占。之後再開工

又唔係佢話事

再寫花D我份阿披素咪得

不了

唔緊要啦

唔係日子會好難捱

其實明知係同事可憐你而夾紮花俾你都會開心架咩

唔比佢知咪得

咁署名寫咩 一個甘去為你蹈火海的人

呀蛆唔知架，我地有啲同事偷睇到佢wtsapp邊個男仔最多咪寫佢個名

廢老霸住啲機

康文署？

我都想整張但要上堂

上啦。

可以 踢爆左都擦到鞋

咁樣嫁禍人

食完飯又好尻凍

飲枝熱飲

輕弩改低左

斬裂改弱, 其他彈話改勁d

琴日都喺靠斬裂先過到
今日玩應該就輸

成功完成第一單生意.

尋晚老母同我介紹某間店
: 有個無線既人賣廣告架! 細細粒果個嚫妹呢~~
:
: 果個呀, 齊陰好細粒架!!

歡迎競猜

我估糖妹

糖妹 簡淑兒

你地既思想唔夠天馬行空

老表嗰個細細粒?

小儀

6筒?

大師

小儀都嚫妹

𡃁妹

好撚正囉

你地要用老母既眼光去睇野

覺不覺haribo d 熊仔糖/可樂糖真係停不到口

以為屈銀紙好肥句細細粒，搵左佢拍廣告

斬裂正一食屎狗，尋日3太刀一個用斬裂炸走我地

各位我終於得閒上黎

依家好似唔會炸走啦....改廢左

今日收唔收到數

抵啦

上你屋企收數就有

我做正經野架，依家係銀行內部

my fd比人戴綠帽，睇得多護眼po發生埋係佢身上

利申：我的朋友不是我，我未拍過

詳情呢

佢地拍左幾個月，佢條女返pt有人話想溝佢問佢拎電話比左，仲單獨出街，仲發現佢地一齊

my fd真係慘，初戀就咁比人玩弄

呢條女濫到同我學妹有得比

點解而家d人返pt返到好似婚姻介紹所咁
咁易出pool架咩

介紹比我, 等我試下出唔出到

報一報身高體重三圍先啦

嘩點解你會出現

要人幫我度先準

出現咗一陣, 難得完哂project 可以hea 到過年

有fd子

Hihi lm
扮工中
等收工

出面到底係咩天氣 凍唔凍

唔凍, 有啲風

咁而家既裝束就夠

好焗，我耳仔熱到紅晒

條仔一定係靚仔

我返過咁多pt都識唔到

今日準時收工好唔好呢?

放工啦咩，咁早問定

聽日都要返

人在大埔未收工

未呀 隨手問下

唔想做了, 等收工算

好撚正, 每次一開就會食晒

好撚彈牙

人在荃灣未收工

今日星期五好想快啲收工去玩

人在灣仔, 準時收工會迫死

咁OT到8點先啦

之前去德國狂入, 好平又大pack

不要說了, 之前就係成日都要OT
爆哂鐘補錢又補假

好焗，冇咩風

邊隻黎，好少食糖，有冇photo

好難得呢個鐘數可以吹下水

收工了，鬆一口氣

聽日返全日

我ot已經過千補水

原來呢隻，幾正

返6日人士表示想跳

痴線 星期五都ot
梗係去玩啦

慘慘豬
今晚要買醉先

咁曳

有幾
其實今日係我投身社會第一個happy Friday
所以我要飲酒慶祝下

飲酒亂性

紅花fg 撈緊咩

冇工作經驗同學仔唔洗慌張 善心公司提供大量intern機會 竟然仲有每日1蚊人工

屌你咁都寫得出

佢識鬼咩, 飲完自己訓低咋

冷靜
我唔係啲咁嘅人
純粹想開心下啫

頂 咁了解我
唔通我地識嘅

Merchandiser

點解咁睇唔開

點解咁講 同行

衰咩, 係咪衰同你講野

返6日習慣了，都差唔多半年
仲有40日就結束

上次我個fd飲醉左呀，我拎人地啲手推車掉佢上去車佢搭的士

咁應該要炒晒除左我果層樓既人

掃除

咩事過唔到? 得罪人?

點解9字頭既巴士要等咁耐，我要拎轉乘優惠

呢家做緊份工
一個月最少要輪一次班
有陣時可能會凌晨有job做
星期六又要返半日 唔好彩既凌晨又有job
好影響生活啊
好想轉工呀！！！

重點係星期六返半日
轉工啦

Resign左？

上頭唔睇佢

但我只係返左半年
好驚整分cv

我唔會

第幾份工

仲有8分鐘收工

第一份 17年fg

收6點3咁搞笑

第一份工唔岩做好走啦

我都係fg 做得幾開心 不過兩年內會走lu

是日anal dinner

係呀 返915

因為你唔知自己幾時到頂
可能兩杯就

遲到咋

唔係呀 每日都係返915收615

魚唔過塘唔肥

我9:00-9:30 返到都得
但為咗坐最後一班過海特別車，成日都9:00 返到

我地返915
遲到要扣錢 今日遲左1分鐘
頂 等公司部lift搞到我遲到
日日都要勁早起身

過完年遞信

我都係半年，仲要星期六返全日
我唔驚整花，唔岩就走架啦

猜梅輸兩鋪就醉

唔岩就走啦，唔係你之後仲難頂呀

返9點，9點出門口，唔洗打卡遲到唔扣錢，早過腦細出現就得(腦細十點幾先返)

仲要外出工作唔洗返公司，我有時11點先去到

不過換黎係經常OT，半至兩小時不等

利申：ot $100/hr

都幾好呀 你份工
你做邊行

Good
我都唔想返工
好唔習慣返ft

辭職啦.

下星期去埋沙頭角你話好唔好，仲有粉嶺上水屯門
行頭好窄唔講啦，遲啲我轉工直頭轉埋行，呢行辣殺

同埋做野好惡搞，冇咁多補水冇人會做，打聽到人地公司$120/HR

冇人會想返工架喎

我淨係想準時收工冇OT

坐車好好訓

play

歷戰有冇人打，中左讀心唔出英雄石

睇下冬奧先

返左一個星期炸

睇黎你份工成日都要走黎走去喎
好慘
不過你覺得呢行唔啱你

唉 我覺得返工好冇意義
唔知學緊啲乜 成個人生返工好慘

趁早唔洗一個月通G

yes
如果我可以揀我會選擇過牧場物語咁既生活，礦石鎮的夥伴

唔岩，當初見人工有咁上下先做，唔會再做呢行

之後做咩唔知，可能旅行可能流浪

我ot 都有1XX /hr
真係唔知佢點計 過百啦
上幾個月 每個月出4xxx ot 補水 加補假
做死人

流浪啦⋯⋯

我6日仲要ot仲要咁遠既地方
不過仲有40日就捱埋佢啦

唔知架
可能用90日簽證係日本嗰啲住返90日

唔啦 辭職咪又係要揾工

我都辭左啦.

做自己唔鍾意既野先係最慘
點都要搵架啦，你唔會做一世都同一份

老闆

正喎 去流浪
我如果辭左職我都會去流浪一排先
我仲覺得grad 左之後去唔夠旅行
好想去旅行 不過我大假得7日

點解

我畢業都冇去，係做左野之後先去，做幾個月夠錢咪去，有時追下星，cv呢啲最多咪唔寫成日轉工，講啲理由就得架啦

垃圾老細, 唔撚幫佢打工.

病病地，仆街會唔會中流感

聽日去屯門良景

屌唔好病呀

福來村老灣留名

啋過你

玩撚完啦。天父爸爸接你回天家喇

屌

睇我爆發小宇宙擊退病魔

病就睇醫生唔好傳染人

純粹喉嚨痛，同埋我戴口罩好注意個人衛生

唔似出面啲人有病唔鬼戴，又唔掩口係咁咳，真係屌佢

咁就SL啦

睇醫生要兩舊
真係唔掂先啦，最多講少啲野

公司部𨋢真係世界級咁慢

無MEDICAL CLAIM 返 ?

喉嚨痛就嚟料架喇

冇，所以唔想睇

同埋我真係唔掂先去

我尋日係咁咳都知出事，今晚返去配藥試左先，唔得先再睇醫生

但係我返緊工根本冇時間食，成日周圍走

悶

坐車果陣食 身子弱一起你個新年唔使要

配左藥睇下點先，挑戰一路行一路食

坐gogovan出發去屯門良景

出發去教琴

邊到有水買，就黎渴死

收工，返屋企打機

街市裝修咁豪華既

今晚一唔一齊玩
歷戰

今日咁熱

今日涼涼地。幾爽

屯門好熱

今晚annual dinner

睇下返到屋企幾點啦

你咁多fd子都唔知同唔同到我地玩

情郎真是一表人才

扮咩見到我
都已經係第二度

搭單問下 如果出完雙糧 第二日就遞信 會唔會好串 同埋花底

咁我今日著咩衫

你同難忍成日話見到我到底有咩居心

預撚左架啦。

打大赤臘

老姆化身9upper

大大隻隻

交左保護費未
（好似真係要交 ）

咁你會想揾咩工
琴日我啲朋友係咁叫我轉工
話宜家份工好唔啱我

我grad去左好多旅行先返工
都係 你啱
咁你快啲去流浪啦

你地真係無極限

唔知，可能流浪一排或者繼續試下咩係岩自己

一切都係未知之數

個人暈暈地，咁快頂唔順

現在call gogovan返大圍
睇黎都6點走

全日都食緊屎，累死街坊

A同事冇黏sale牌，有都錯價，客人俾錢俾大粒見到

A同事搶哂d客，搞到其他人（包括我）冇生意，個場亂哂唔去執要人執

叫佢食屎啦

藥已配希望唔洗死

屌你屋企黎左幾個唔識既人

仆街我幾時有呢啲親戚

唔怪之得咁熱啦，原來發燒
真係要睇醫生

巴士翻側最少19人死亡

好撚恐怖....🙏🙏🙏

都係唔好出街

我而家到左診所都要等20個人

真係唔死都難

終於到我睇醫生，未死得

諗著去邊到流浪

好有型

未知，冇諗咁多

型條毛咩

諗呢啲會好開心
係我就去遠啲啦
諗起都好興奮

呢個係青春嘅象徵
再老啲就冇動力再去流浪
青春嘅本錢

都要有錢
其實一直諗住玩跳傘，上次玩左滑翔傘，坐直升機跳傘未玩過

[溫馨提示]拜年請鎖自己房門/保管重要物品

呢啲我唔敢玩
不過錢呢㗎嘢 儲就有㗎啦
但係時間同活力就係要後生先有
唔係驚老個時會後悔

玩過zipline 下次玩跳傘

好撚好訓

what

my絕版飛機模型

同埋好多水上活動想玩

食完藥想瞓，但驚夜啲瞓唔到

今日訓左半日

聽日唔返工了，我睇完醫生係街暈左

好彩冇事

所以聽日瞓到夠

有人救起你?

有呀，因為嗰條街有幾間診所，啲醫生聽到即刻出黎救我

今日抖左半日已經退左燒，冇再暈陀陀，但好攰

哇你咁嫁

次次都新年先病
我平時半年先病一次，一病出好重

你抖下好喎
身體好緊要

失聲，講野都難

星期二都未好返既話都唔知點搞，日日對咁多人

食得好野多

咁咪冇得打機

下個星期竟然只需返4日工
太好啦

唔開mic
不過玩一陣都覺得好攰

休息下啦

難忍早

返多4日就放假啦

wtsapp左秘書姐姐架啦，佢未睇，要睇左我先可以安心瞓

病得咁嚴重，發燒冇中流感你咪好彩

我都真係驚中流感

但而家喉嚨痛到痴線，吞口水都痛，又講唔到野，每次吞口水都要好大勇氣承受個痛楚

扁桃腺發炎了

尋晚啲寒流直接打落氣管真係 咳都咳死

又病

扁桃腺炎搞好耐
我每次都搞2-3個月，仲成日返發

過年前實好多人放假

你病得好誇張喎

窮撚表示工廠區今朝都仲係好撚多人

屯公都仲係要塞

塞左一陣啫

我仲諗住佢地底油劈到目的地可以去買個麥芝強
點知都係準時到

劈油, 星期六先

星期六就唔使塞

大家精神上收左爐未

收左

未

清咁hardwork鯨

上星期四已收
返埋聽日就真係修爐

邊個仆街親戚送壽桃牌真係賤到要絕交

我決定今年舉辦扮工禮盒交換大會

大把野做

嘉頓紅罐你真係要??

今日要走偏全港九收貨

我有鐵膽藍罐點睇

唔係掛，普通喉嚨發炎姐，嚇我唔到既

喉嚨發炎可以引發好多病症架仔

你地唔好係到燈

瞓左覺算冇咁痛

出街啲人又咳又剩都唔掩口，有機會比人傳染

起身睇下一陣有冇精神行個年宵先，想出去抖下氣

傳播病菌

蛙屌鯉仲去人多既地方

藍罐貴野黎

見到都驚

痴撚線

報復社會，等你班撚樣坐巴士/行街咳又唔掩口，打乞痴又唔遮

一人一罐就唔止五餅二魚啦

送返上年啲金莎比人

咁仆街

克 nigga 盒,打開入面係嘉頓什餅

咁撚陰毒

咁難食

藍罐曲奇就話姐

有D親戚唔送禮物，淨係比封責籃利是...廿蚊雞

喂屌交換

我試過收返自己份禮

你送左咩出去

佢送左自己出去...

拎佢送啲野都嫌重

lin墮

勁難食

定你想食M字頭個隻雜味G古力

圖中得5罐

又真係得2條魚

嘩, 你地知唔知呢隻朱古力而家藥房炒緊
本身3x蚊一盒, 而家賣緊88蚊

分晒啲餅出去 耶穌就燒左2條魚黎食

又係時候做占

今年送家庭裝嘉頓什餅 睇下邊個敢大大罐回返俾我

呢隻盒呀

係呀而家88蚊呀

絕交

細個屋企班親戚係咁送金莎 年年都擺哂係度 我屋企無人食

拎俾阿婆妹

未到新年我都食左兩盒金莎

呀婆將親戚俾佢啲金莎都拎埋過黎呀

我想要bunfunlok禮盒

雖然 但好似都幾貴

好鬼伏 依D樣

真·貝殼就要 朱古力就

呢隻朱古力根本就係一舊砂糖黎

咁肥
仲要兩盒

細個食到嘔

睇返D好食既野

點解我好似病病地

天父爸爸又要接你返天家了

明知情郎病就遠離仍啦

好撚sweet

吓.....咩料

原來屠龍可以亂入人地個場特登死

好鬼仆街

呢d仆街要blacklist

岩岩早霸王傑傑講話有條友入黎打到條龍就死就突然間狂死

琴日先買咗盒
想懷舊吓

入黎變2.6倍血再走場又係世界級

好難食喎

lin墮已經係叫好食，吉百利就甜到痴線

有啲日韓世仇見到會掛機/狂死

苦0既朱古力先最好食

how see this

CRUNCH OK喎

無撚錯 正

依度一人一包

呢d要撞手神

會食到成口損晒

零食鋪見到既千祈唔好買

我屋企已買賀年糖兩大包 有一包半係伏

買比啲老人家屋企擺
要好食嘅話我簡食繽紛樂

拿!!! tam jai gimme ten!!!

你去人地屋企食個啲係前年既存貨黎嫁

歡迎上黎食
我已經抽走哂m&m crunch 同白兔糖

住邊 留返D迷幻間條俾我

我屋企個d會清走唔留

清去邊
今年屋企已經冇擺全盒

一爹買左棵元寶樹 門口仲有個好嘈既野

媽呀⋯⋯好眼訓

就係一仔 好嘈

兩舊野都識發光 仲要播歌

個D歌真係發惡夢

有冇黃金糕fans here

大約用半年嘅速度清一盒金莎, 多數送哂冇乜會開

一定係蘿蔔糕

蘿蔔糕

芋頭糕屌打哂你地
利申唔食

芋頭糕世界級

蘿蔔糕/芋頭糕都咁鍾意，啲糕年年都係屋企人親手整，勁好味

所以要快啲好返食晒成底糕

咁快40

好撚眼訓屌你老母

唔想再食糕了

why not both

咁食油角，牛耳嗰啲囉

會變肥西老姆雞 不了

新年就係要食

夏天再減咪得

肥開有條路呀⋯⋯

蘿蔔糕基本上都係得新年呢段時間食

減肥好難

冇減好耐

一年一次差唔多啦

不了 一不小心就會肥十幾磅

我已經係，但睇落又唔肥，bmi又正常健康

女人要睇落肥實在太太太太太容易

姐係

即係一個160cm高既女人去到135磅都仲係正常BMI
但已經會俾人話肥西